[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/397834915", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/486121635", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/486674194", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290431408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290431408/answer/486930749", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u8d77\u6765\u4e0e\u4f17\u4e0d\u540c\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287194005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287194005/answer/486213334", "content": "\n\u65e0\u8f9c\u7537\u6027\u88ab\u5973\u6027\u6307\u8ba4\u6027\u4fb5\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6c38\u8fdc\u65e0\u6cd5\u633d\u56de\u540d\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293233555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293233555/answer/486330783", "content": "\n\u76f4\u7537\u4eec\u4f1a\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37814880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37814880/answer/146281006", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u660e\u767d\u7956\u56fd\u5fc5\u5b9a\u6218\u8d25\u7684\u58eb\u5175\u5728\u6218\u4e89\u4e2d\u662f\u6000\u7740\u600e\u6837\u7684\u5fc3\u60c5\u53bb\u6218\u6597\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279726030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279726030/answer/487196381", "content": "\n\u77e5\u8bc6\u662f\u6253\u7834\u9636\u7ea7\u7684\u6700\u4f73\u6b66\u5668\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5929\u83b7\u53d6\u77e5\u8bc6\u8d8a\u6765\u8d8a\u65b9\u4fbf\uff0c\u800c\u6574\u4e2a\u793e\u4f1a\u7684\u9636\u7ea7\u56fa\u5316\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/486950314", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22350877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22350877/answer/486793296", "content": "\n\u8042\u536b\u5e73\u662f\u8c01\uff1f\u5728\u56f4\u68cb\u754c\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293097323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293097323/answer/486988975", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u56e0\u6d89\u5acc\u6027\u4fb5\u5728\u7f8e\u56fd\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5dde\u88ab\u902e\u6355\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290723940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290723940/answer/486920088", "content": "\n\u5982\u4f55\u963b\u6b62\u8861\u6c34\u6a21\u5f0f\u5728\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u7684\u6269\u6563\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292164259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292164259/answer/486518427", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u56fd\u4ea7\u7684\u5c0f\u4f17\u54c1\u724c\u662f\u4f60\u65e0\u9650\u56de\u8d2d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293436312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293436312/answer/486276958", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7591\u6848\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53f8\u6cd5\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37814880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37814880/answer/486966443", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u660e\u767d\u7956\u56fd\u5fc5\u5b9a\u6218\u8d25\u7684\u58eb\u5175\u5728\u6218\u4e89\u4e2d\u662f\u6000\u7740\u600e\u6837\u7684\u5fc3\u60c5\u53bb\u6218\u6597\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/486734915", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/484049399", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278788022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278788022/answer/485804713", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7535\u8111\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u8fd9\u4e48\u5403\u5185\u5b58(RAM)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293433752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293433752/answer/486625933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f859\u67082\u65e5\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7a7f\u4e2d\u56fd\u6297\u65e5\u519b\u961f\u670d\u88c5\u5230\u65e5\u672c\u9756\u56fd\u795e\u793e\u7559\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/484822686", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22350877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22350877/answer/486573040", "content": "\n\u8042\u536b\u5e73\u662f\u8c01\uff1f\u5728\u56f4\u68cb\u754c\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284471983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284471983/answer/482673420", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u6709\u6210\u5343\u4e0a\u4e07\u7684\u4fc4\u7f57\u65af\u3001\u4e4c\u514b\u5170\u5973\u6027\u5357\u4e0b\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21446695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21446695/answer/486636936", "content": "\n\u6210\u4eba\u4e16\u754c\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6f5c\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/483596001", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278902312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278902312/answer/485240756", "content": "\n\u53e3\u7ea2\u6548\u5e94\u901a\u5e38\u51fa\u73b0\u5728\u7ecf\u6d4e\u8427\u6761\u65f6\u671f\uff0c\u8fd1\u4e24\u5e74\u56fd\u5185\u53e3\u7ea2\u5927\u70ed\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292997105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292997105/answer/484132866", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u96c5\u52a0\u8fbe\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u4e2d\u56fd\u7537\u7bee\u51b3\u8d5b 84:72 \u6218\u80dc\u4f0a\u6717\uff0c\u593a\u5f97\u51a0\u519b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/480940619", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291597382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291597382/answer/478858177", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u535a\u58eb\u9003\u79bb\u79d1\u7814?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37102263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37102263/answer/444424208", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u6709\u591a\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285497767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285497767/answer/475183500", "content": "\n\u897f\u9910\u5385\u7684\u725b\u6392\u662f\u5ba2\u4eba\u70b9\u4e86\u5355\u518d\u89e3\u51bb\u70f9\u996a\u8fd8\u662f\u4e8b\u5148\u89e3\u51bb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290467838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290467838/answer/470978536", "content": "\n\u6267\u6cd5\u8005\u5728\u6267\u6cd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u662f\u8be5\u4ee5\u4eba\u7406\u4e3a\u4e3b\u8fd8\u662f\u6cd5\u7406\u4e3a\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21237725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21237725/answer/468565183", "content": "\n\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u4e2d\u6641\u76d6\u7684\u6b7b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5982\u6b64\u8e4a\u8df7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290165/answer/451364845", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u91cc\u7684\u9ad8\u8d35\u5983\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284680022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284680022/answer/463873448", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6f14\u5458\u7684\u6c14\u8d28/\u5bb9\u8c8c\u5f88\u9002\u5408\u6f14\u7ea2\u989c\u7978\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24957313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24957313/answer/465813699", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u56fe\u7247\uff1f\uff08\u975e\u6050\u6016\uff09\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265899504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265899504/answer/465003299", "content": "\n\u7518\u8083\u7701\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286924048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286924048/answer/452848606", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706b\u7bad\u5c11\u5973101\u7684\u65b0\u66f2\u300a\u5361\u8def\u91cc\u300b\uff08\u300a\u897f\u8679\u5e02\u9996\u5bcc\u300b\u63d2\u66f2\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/465374217", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46773069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46773069/answer/456181269", "content": "\n\u5728\u6e38\u620f\u7684\u53d1\u5c55\u5386\u53f2\u4e2d\uff0c\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u52a0\u5bc6\u53cd\u76d7\u7248\u673a\u5236\u548c\u7834\u89e3\u673a\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282820375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282820375/answer/430528061", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u664b\u60e0\u5e1d\u8bf4\u7684\u90a3\u53e5\u201c\u4f55\u4e0d\u98df\u8089\u7cdc\u201d\u60f3\u8868\u8fbe\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60784169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60784169/answer/180518895", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 DeepMind \u65b0\u63d0\u51fa\u7684\u5173\u7cfb\u7f51\u7edc\uff08Relation Network\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35159928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35159928/answer/155187586", "content": "\n\u517b\u67f4\u72ac\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293435572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293435572/answer/485687823", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7591\u72af\u4e00\u7ea7\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281524804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281524804/answer/436503170", "content": "\n\u7537\u751f\u7a76\u7adf\u5982\u4f55\u5206\u8fa8\u5973\u751f\u662f\u5426\u7d20\u989c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34247602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34247602/answer/484296784", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4f60\u5f88\u60f3\u548c\u524d\u4efb\u590d\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271524836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271524836/answer/486018686", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u604b\u7231\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31376114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31376114/answer/485739994", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u610f\u5916\u6000\u5b55\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274114756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274114756/answer/401857769", "content": "\n\u5a46\u5a46\u548c\u8001\u516c\u8bf4\u7684\u54ea\u53e5\u8bdd\u6700\u8ba9\u4f60\u65e0\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35833145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35833145/answer/414398173", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u914d\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32155932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32155932/answer/481671149", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u62cd\u9a6c\u5c41\u62cd\u5230\u9a6c\u8e44\u4e0a\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/485081056", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/242825068", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291074511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291074511/answer/484581444", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u64ad\u653e\u91cf\u5448\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u8dcc\uff1f\u8fd9\u4e2a\u8282\u76ee\u8fd8\u6709\u4e0b\u4e00\u5b63\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/485205969", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293566879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293566879/answer/486444538", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u4eca\u65e5\u5ba3\u5e03\u751f\u5b50\u53ca\u5176\u516c\u5e03\u7684\u6293\u624b\u6307\u5408\u5f71\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268663946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268663946/answer/486495377", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290723940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290723940/answer/475580552", "content": "\n\u5982\u4f55\u963b\u6b62\u8861\u6c34\u6a21\u5f0f\u5728\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u7684\u6269\u6563\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19968689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19968689/answer/288234845", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u559d\u7684\u5564\u9152\uff0c\u6c42\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293628902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293628902/answer/486677692", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5fae\u8f6f CEO \u7eb3\u5fb7\u62c9\u5408\u5f71\uff1f\u5b50\u5f39\u77ed\u4fe1\u662f\u5426\u4f1a\u7206\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49253857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49253857/answer/462687203", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653e\u5f03\u4e86\u7f16\u5236\u6559\u5e08\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281034121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281034121/answer/486797863", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u548c\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22350877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22350877/answer/486694683", "content": "\n\u8042\u536b\u5e73\u662f\u8c01\uff1f\u5728\u56f4\u68cb\u754c\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279198304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279198304/answer/440116783", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5ba3\u79f0\u6ca1\u4e70\u623f\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u5973\u5b69\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28819689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28819689/answer/235115263", "content": "\n\u6708\u85aa 20000 \u5143\u8005\u5728\u5317\u4eac\u751f\u6d3b\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/486558533", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/480442989", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291994780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291994780/answer/486512034", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7a7f\u8d8a\u56de\u5230\u53e4\u4ee3\u80fd\u5426\u5f53\u519b\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/484824265", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280163288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280163288/answer/429560946", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u602a\u517d\u51e0\u4e4e\u5bf9\u5927\u90e8\u5206\u7684\u79d1\u6280\u6b66\u5668\u514d\u75ab\uff0c\u5374\u6297\u4e0d\u8fc7\u5965\u7279\u66fc\u7684\u62f3\u6253\u811a\u8e22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293587924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293587924/answer/486993855", "content": "\n\u540d\u4fa6\u63a2\u67ef\u5357\u5f53\u4e2d\uff0c\u7cbe\u82f1\u4eba\u7269\u662f\u5426\u662f\u4ee5\u4e8c\u4ee3\u4e3a\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293566879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293566879/answer/486483937", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u4eca\u65e5\u5ba3\u5e03\u751f\u5b50\u53ca\u5176\u516c\u5e03\u7684\u6293\u624b\u6307\u5408\u5f71\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293436312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293436312/answer/486879143", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7591\u6848\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53f8\u6cd5\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293090132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293090132/answer/484834690", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u540d\u5f8b\u5e08\u6613\u80dc\u534e\u5750\u706b\u8f66\u548c\u5927\u5b66\u751f\u6362\u4e0b\u94fa\u88ab\u62d2\u540e\u53d1\u5fae\u535a\u611f\u53f9\u4e16\u754c\u592a\u8fc7\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290506401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290506401/answer/486493264", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u7cbe\u81f4\u5730\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290849728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290849728/answer/486302032", "content": "\n\u5047\u5982\u5b58\u5728III\u7ea7\u5916\u661f\u6587\u660e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u4eec\u4e00\u76f4\u4e0d\u53d1\u52a8\u5b87\u5b99\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151605965", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293166366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293166366/answer/484722327", "content": "\n\u5df4\u897f\u56fd\u5bb6\u535a\u7269\u9986\u906d\u706b\u707e\u711a\u6bc1\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u591a\u5927\u7684\u635f\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292712294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292712294/answer/485385364", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u201c\u5c11\u5e74\u5a18\uff0c\u5219\u4e2d\u56fd\u5a18\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/484936842", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/484542233", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35181419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35181419/answer/480148277", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u5438\u6bd2\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20207938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20207938/answer/425062165", "content": "\n\u540d\u724c\u5927\u5b66\u771f\u7684\u300c\u7ba1\u7528\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290872105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290872105/answer/481116234", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6da6\u7389\u5982\u6b64\u8ba8\u559c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61764587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61764587/answer/466376506", "content": "\n\u7f51\u6587\u4e2d\u5173\u4e8e\u5b97\u6559\u53ef\u4ee5\u5199\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u800c\u4e0d\u72af\u5fcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/481099606", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282207905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282207905/answer/482522421", "content": "\n\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u5931\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/481615196", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/475070182", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31514226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31514226/answer/478666380", "content": "\n\u767d\u5e3d\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u628a\u6f0f\u6d1e\u76f4\u63a5\u53d1\u7ed9\u5382\u5546\uff0c\u800c\u9009\u62e9\u53d1\u5230\u4e4c\u4e91\u4e0a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277919636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277919636/answer/461644862", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u738b\u8005\u8363\u8000\u6709\u4ec0\u4e48\u8bbe\u8ba1\u7ec6\u8282\u4e0d\u5408\u7406\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289588888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289588888/answer/478227490", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u7684\u79bb\u804c\u6210\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/475490913", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280165583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280165583/answer/470283492", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8003\u4e0a\u7814\uff0c\u4f60\u66fe\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56908723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56908723/answer/477889169", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e8c\u6218\u6295\u964d\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5728\u65e5\u672c\u56fd\u5185\u51fa\u73b0\u4e86\u4ec0\u4e48\u573a\u666f\u3001\u65e5\u672c\u6c11\u4f17\u6709\u4f55\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38306095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38306095/answer/395790275", "content": "\n\u623f\u5730\u4ea7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u8fb9\u662f\u53bb\u5e93\u5b58\uff0c\u4e00\u8fb9\u53c8\u662f\u5927\u57ce\u5e02\u623f\u4ef7\u8d8a\u6765\u8d8a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285892075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285892075/answer/472402604", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6709\u611f\u89e6\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280260476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280260476/answer/416028997", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u8549\u88ab\u83f2\u8549\u8d8a\u8549\u6253\u538b\u521b5\u5e74\u6700\u4f4e\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290723940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290723940/answer/473186073", "content": "\n\u5982\u4f55\u963b\u6b62\u8861\u6c34\u6a21\u5f0f\u5728\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u7684\u6269\u6563\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288121549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288121549/answer/463069895", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u673a\u68b0\u76f8\u5173\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u673a\u68b0\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29632076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29632076/answer/469153921", "content": "\n\u4e00\u672c\u6b63\u7ecf\u5730\u80e1\u8bf4\u516b\u9053\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]